［求救］相機壞左啊😭

我部相機係Cannon G7x mark1
貪佢細細部影出黎又唔差 去旅行又方便

點知 半年 半年就壞左
我一㩒開機制
佢鏡頭開半唔開半
個mon唔著

有冇巴絲識自己整？
或者知邊到整相機平

希望唔好叫我買過第二部
好有感情嫁 因為係禮物嚟
求下你地幫下我啦

未過保

係啊 我唔記得講重點
重點係豐澤買 但唔知係咪搬屋嗰時
連盒 保單 一次過唔見曬
所以先更加唔知點算好

Push

佳能客戶服務中心地址:
九龍尖沙咀彌敦道63號 國際廣場 (iSQUARE) 20樓

辦公時間：
星期一至星期日 11:00am - 7:00pm
(公眾假期休息)

我唔知canon無單收費點，最多咪俾檢查費

Canon 係咁上下貨仔

除左cannon仲有冇第二啲選擇？
有冇啲街鋪有得幫人維修？

原廠整啦最好 係貴啲架嘞

Canon機係咁上下，見過幾部都係咁

好啦 唔該大家

你問咗原廠先啦，未必要有單。同埋就算當無保，都未必比街舖貴太多。

如果你登記過, 佢好似有RECORD.
你照去一次cs就最清楚.

佢其實無單應該可以check 出廠日，有機會唔使咁貴

全新先$3000

深表同情

但我想Off topic問一下，呢部機好唔好用
我諗住買g7x ii
大家都係一吋sensor, 唔知畫質點樣
利: 用開canon 700d...

其實重點係講佢未必要有單先有保養。

canon拎上去check SN就保到 唔洗單

買完你有上網無登記保養? 如果有你淨係拎部機去就得

嘩 點解咁有愛

重點係我一用左有感情
就算你比部全新一模一樣嘅比我 我都會心up up 可能我係on99 但回憶真係買唔返

冇啊就係 我嗰時完全唔記得

其實我唔係發曬燒識影靚相嗰啲人
或者我比啲圖你睇下

勿插 勿相認

試下Pm佢問問 整過幾好